【東東有難？】又係葉楚航搭華將！「競技勇士」騎法明早繼續研訊

葉楚航馬房「競技勇士」剛周日（16日）出戰尾場二班田草1200米，在華將巫顯東胯下跑第六，距第五名「弛曜風」僅半個馬位。

當時賽後，競賽小組已就巫顯東策騎「競技勇士」的方式展開研訊。
小組聽取了巫顯東及「競技勇士」的練馬師葉楚航之證供後，決定將研訊押後至另訂日期進行。
馬會今日（19日）宣佈，競賽董事小組將於明日（20日）上午10時在跑馬地馬場研訊室，就騎師巫顯東於該仗策「競技勇士」的方式繼續進行研訊。

最新消息：巫顯東要停8日賽事

推